我地香港人要釘所有官員牌

你班仆街高薪厚祿響度搞平民，你地唔係諗住可以靠共產黨過世下嘛！？你地成班仆街記住「後果自負」